咩事4231日日升，上$108.4!!!

痴線，仲有11個月就到期。

有咩可能通張會去到8%以上？